［陰毛論］侵侵是否班猶太家族的傀儡？

主要係壓制中國,繼續美國的霸權,方便操控全球？

所以,最終都會用盡關税quota,令中國爆煲

咁點解力架馬無咁做